ptgf開ac狙擊走數嫖客

依加啲雞真係聲大夾惡

你係走數嗰個

會唔會放自己上黎呀

臭雞

但走數的確係唔岩bor

叫雞唔比錢你唔話個嫖客？

咁大怨氣 難道係同行？

黑食黑

咪又係雞

要同行先分到是非黑白？
個人要識唱歌先可以聽到出其他人唱歌係咪難聽？
佢開post 可以係借刀既，但如果真係食霸王雞而家好正確呀？ 比人唱都抵啦

分乜鳩嘢是非黑白姐 食花生就食花生啦